愛國護旗的士無情輾過中國國旗

強力譴責! 行為損害十四億人民感情!

easy ten lin

放上鬥陰

護旗手呢？死晒去邊？

夠鐘就落更架啦
仲諗支死人旗咩

放上微博比班大陸人睇下

計程車司機不是應該先撿起我國國旗嗎
痛心疾首 香港計程車都是港獨暴徒

easy 10 lin

PJ6487司機破壞十四億人感情

那些是正式錄用的避孕袋嗎？